請說 一二三，一齊衝

請不要說 【一二一二 慢慢退 】
請說 【一二三，一齊衝】

一齊衝！

戴豬咀好難講野，有冇好方法？

入痕粉金粉麵粉蟲仔落信封，寄去所有狗舍同已起底狗屋企